頭先叫咗公司班同事聽日休息一天

唔係樣樣都講錢, 做少一日生意唔洗死

指意政府食得屎, 如果聽日出街比招牌扑到搵乜賠返個仔/女畀人

祝你發大達

祝你公司生意興隆

樓主咩公司, 請唔請人

巴打公司仲請唔請人

一定唔係港資公司

員工之後一定更加努力

生意興隆,客似雲來
弓起弓起

小生意, 所以可以彈性啲

屌叫同事休息炸，唔係叫員工
之後自己返工刷腦細鞋

有錯勿屌

柒撚少陣啦仆街傻鳩

樓主大穫 比連登仔祝福

請唔請人

老婆咪係佢同事囉
經營網騙, 上網搵水魚買錶
代購呢d 公司同事

起底就睇到晒啦

樓主發過豬頭

自己公司仔, 有啲同事仔真係住得比較遠

老實講,就算聽日返到公司都唔覺會有咩生意

吓, 冇賺錢嗰喎...

Me too
我都叫咗我個clerk 明天唔駛返，佢住杏花，但佢話佢住上杏影響冇咁嚴重，我都同佢講我唔理你上杏定下杏，就算你唔係住杏花我都唔駛你返！
利申： Sole P 只得一個 clerk 幫手

良心老闆，住得遠住得偏聽日翻工都真係辛苦
祝你生意興隆，細公司升級做大公司

聽日中午先返工算唔算皇恩浩蕩

又唔需要咁樣跪拜又盛，因為我唔覺係一件值得驕傲嘅行為！
坦白講，我自己係Sole P 賺嘅錢都係我自己袋晒，伙記只係出份人工，最多年尾我出多啲花紅，無謂要佢揾命搏！
相反我自己會返，因為一嚟有嘢做，二嚟我都貪錢，不過應該返遲啲例如6:00am 轉三號，我可能11:00am 先返因為等過咗最多人最混亂嘅時間返！
不過我始終係Sole P 係細公司，相對好多嘢會易管理！

祝貴寶號生意興隆

政府都已經宣布左停課，但要學校確保有足夠人手照顧返校學生。
就係咁，我做果間，以依個原因為理由，要求我地全體老師返工

唔好做，轉校
我屋企人做老師，佢聽日唔洗返

已宣佈停課仲會有學生返校?
我以為老師係返去幫手收拾殘駭

請我ok?

生活逼人
大把雙職家長啦
唔通獨留小孩在家咩
未必個個有工人、長老幫手

後日唔駛再返工

求其9UP就有人信

細公司連呢d野都冇就冇撚人肯做啦

我都叫曬d 手足唔洗返
（利申無手足）

可能第二啲細公司老闆又有樣學樣
你咪當善意嘅鳩up囉

重點
有一個人做起就會有其他人反思係咪應該咁做

我老闆乜都無講直接係fb page 公布聽日照常營業

我都係

巴打有良心 好波

咁睇得起人

巴打霸氣

大仁大義到吖！

有機會係好事嘅尻up又無傷大雅
有機會係壞事嘅就少講為妙
（放流料落波果班仆街）

佢咁想返係咪因為啲野始終都係佢做返

但欣賞巴打 好老細

我老細叫我準時返工，返唔到打電話同佢講

仲請唔請人

以為自己好撚醒咩傻鳩

良心公司

講真,聰明既僱主都應該俾日假員工

首先,員工本身屋企情況都可能十分混亂
既要諗下點樣照顧聽日突然唔使返學既子女
又可能今日俾山竹破壞左部份屋企既野例如玻璃or漏水之類
忙左成日,根本休息時間都未足夠
勉強要佢地返工,極可能心不在焉
無咩生產力可言

再者,聽日交通情況同市面路面情況我都好懷疑係咪適合返工
公共交通例如鐵路巴士正唔正常交到服務都好難講
到時的士又難截,就算返到公司都好迂迴曲折,好勞累
加上星期一本身心情上就唔想返工
聽日個生產力隨時係負數

支持巴打
改變香港打工文化由你起

同埋老細主動講放一日
員工又開心 自己又有光環
之後都會肯幫你賣命做野

樓主請人嗎

樓主一生安好

唉 清你就好
聽日我地其他分店都休息 但因為我地係中央工場 所以我地d同事要返工
但到依家乜車都未正式通返

我能力整係可以叫同事唔好咁早返
知會左比最大果位 仲要等佢起身覆
依家訓都唔敢訓
打算一有咩唔得 我就即卡返左公司先

祝你發大達做老細

屌on9 ban撚哂啲學生走啦講到明停課重返
如果係因為冇睇新聞唔知所以返咗學就抵死啦

我果間私立學校
學生總數300人都冇
一年8萬學費
收拾殘局 佢又講明會請人返黎做
唔明點解要特登叫晒所有人返去

的確有d家長可能要返工，冇人睇小朋友，冇得揀要返學
但比率一定低到爆
但間學校真係垃圾到叫我地pray for 8+/black rain

你個名，難怪你懵閪咗

有無扣假？

樓主一世平安
請唔請人

一嚟啦！但我畀佢做啲嘢都唔係急同太重要，因為嗰啲嘢我自己做返！
我估佢怕唔好意思，因為佢只係做咗大半年唔算做咗太耐，而且佢太後生，得22/3歲，再加上佢之前冇咩工作經驗，所以噚日我朝早十一點零起身已經whatsapp 叫佢唔駛返

用同事 唔用員工 因為樓主真心著重佢班同事
唔單單係佢搵錢既工具

祝貴公司生意興隆，巴打全家身體健康，福運亨通

好老細
咁樣員工先會歸心
為您做野都認真d

睇你做咩生意先姐

做得好